賣CS:GO skin

Bayonet/Black Laminate
Minimal Wear

tg 講